想問有咩1070TI係6+2PIN頭

仲要係要隊兩個?

YEE

thx 幫推

隔左日都幾乎唔記得問緊呢件事,有無人知

我記得技姦果張係6+2

ching指呢張?

Yes

thx

查實我幫朋友隊過呢張

好奇除左evga仲有咩卡會食兩頭咁誇張

利申:一直唔知asrock有顯示卡

好多張都兩頭